====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout cela est minoritaire en termes quantitatifs , mais parler de territoire de la création donne du souffle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

